唔該你地跳閘啦！好唔好意思呀你老母？

利申我知有時會驚，但係831 之後我已經無試過拍卡搭鐵
著便服跳，
隔離無人跳，
著西裝跳，
繁忙時間都跳。
有試過有個呀叔問我，「先生你做咩唔比錢呀？」，我望一望佢，頭也不回就走左。

唔該你地多D同身邊朋友講。跳閘唔係我地唔文明，而係：
1. 港鐵同黑警狼狽為奸，傷害無辜市民，導致太子恐襲發生。
2. 港鐵一直未能對市民負責。太子恐襲無cctv唔講，點解可以無緣無故停東涌香港綫？點解可以夜晚無啦啦停曬三色線？點解可以因為合法集會而提早停港鐵？黨鐵無法為市民服務。
3. 黨鐵係香港係壟斷鐵路業，而且係政府作為大股東，市民無法問責。唔好同我講唔鍾意咪唔好搭/ 一件事還一件事。黨鐵無資格收市民一分一毫。

最後
光復香港，時代革命

你地鍾意組隊就組隊跳

組唔到就去我附近跳啦

附近有人跳就跟住跳啦知唔知

四連

五連

六連

屌，原來八連了

九連

自推十下

表示小弟今日返學
係太子站見到防暴
咁又點？走去佢哋視野盲點照跳
連抵制狗鐵都做唔到，排曬隊做順民
仲學人爭取民主爭取自由?

好多人真係唔明點解我地搞港鐵，記得多做文宣，同身邊人解釋啦

叻仔呀，代替垃圾大專生同你道歉

見到堆暴大仔都排隊，真係on99
丟曬我地假，自己地頭都熬底

加油 唔洗擔心返學，唔返學都會grad到

唔係咁講㗎
利申：chur科

等文宣做野...

一齊去

721 831

屌 今朝大圍最撚多人嗰陣單拖跳 見好多後生嘅都係得個望字覺得好灰

利申俾人捉去補飛冇罰錢